我哋應該包容不同政見嘅言論！

包括D攞日卡嘅！

*白卡

笑撚死人

佰成日俾歡樂我哋!

*根叔

到依家都分唔到陳雲真膠定高級假膠

點會分唔到？青山總統你估劉架？

中美兩國當陳雲無到
抵制中美商品